發覺飲食台D人都好自私

無人share 有咩餐好食 驚死俾人搶住去食 自己無得食咁

Share咗又俾人話係打手 狗也不屌

一係就得印度仔賣廣告
無D 真實食評

又真係on9文化黎

中立食評

只可以話抵食, 絕對唔係好食

好食既就話好食
唔好食就話唔好食

狗食台

然後仲會有啲食家彈出黎話狗也不屌

心淡啦！
share咪被人話打手

重整飲食台，人人有責！

我一路都有寫食評同大家開心share

好多負皮喎蝻

但你多腐皮

但我啲食評堅認真用心寫

我食咗momo餃子

好食嗎？

唔錯 估唔到炸雞好好味

我建議百里香

咁就good la

華御結做早餐
百里香做晏晝

Share得兩種回覆 打手/狗都唔食

係
我都成日被屈